香港人 RISE 揭竿起義

When I sacrifice my youth to defend what’s ours.

When I say no to a law we never voted for

When I stopped feeding an empire a world away

When I surrender my body not my mind

When I ask God to look the other way

When I refuse to learn the history of country, I’ll never see

When I decide it will be them not us

RISE 揭竿起義

唔好再忍了香港人

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

提防糾察篤灰散水

Please, sir, lead us to the victory.

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

大家當晚唔好走